戒糖/戒甜討論，有冇同路人

因為皮膚問題已經戒食零食、朱古力、雪糕、甜品
啲人成日話食生果有益，但我連生果都戒埋
基本上淨係飲水，就算飲凍檸茶都係走甜
但感覺上都仲係未完全戒晒
另外因為成日食外賣
啱啱食咗個鰻魚飯（係，唔使旨意叫我戒飯）
一路食一路覺得好甜
後尾查返個鰻魚汁都落咗好多糖
點樣先確保完全戒晒糖

唔想上網搵content farm文
係咪應該要搵專業營養師

想戒但做唔到
最多持續到一個星期但感覺成個人都好虛弱
同埋越唔食越想食

你係咪仲年紀細
25歲打後口味會開始改變（包括對囡囡）

想知對囡囡口味改變係咩意思？
即係突然愛上 50 路？

食緊第四個月A酸同時都戒緊糖 (甜嘢飲、甜品、奶製品)
但無戒白飯
唔覺身體有咩改變到

啱啱搵資料先知奶都有糖
其實我買之前都有睇成份
見糖成份唔係好多先買

例如佢

咁多野唔知，咁你要睇多d資料啦

我戒奶純粹因為唔想刺激皮膚生暗瘡
我依家食嘢之前都會望下個營養標籤睇下有幾多糖先

可以換做食啲升糖指數低嘅食物 對身體損傷大嘅喺長期高血糖同血糖升跌太大幅度 小心啲食就得

戒咗甜大約半年，好似甩多咗頭髮
大家有冇依個問題

冇糖百害而無一利
應該係其他因素

我都係白糖引發濕疹

但我食水果得到維他命修皮膚喎，點解唔食？

lm 想戒但一直戒唔到 減醣都叫做到下

根本係要減主食，乜撚白飯、麵

唔係話完全唔食，但係唔使食咁多，夠你卡路里消耗就得

原則上肉:菜:碳水應該係2:1:1

都係盡量減少
又唔會真係去到完全戒 少好多樂趣

想戒好耐
但戒唔到
唔飲凍飲我會死

戒咗兩個月甜野飲、減一餐白飯
個人係精神咗
但係聖誕節開始又破咗功

真
以前戒極都戒唔到
前排開始為暗瘡戒
發現自己其實唔再鐘意食甜嘢
目前為止未破功

不過如果唔想食啲多糖外賣
真係唯有帶飯
出街多糖無得避

連牛奶都計，完全戒糖你會死，腦部唯一能源就係葡萄糖

腦部可以用脂肪

巴打講得啱喎 咁多負皮既

仲有，澱粉就係葡萄糖，點解要食糖?

戒白飯緊要d
對身體黎講 食白飯同食白糖一樣

戒飲品糖，但戒水果好似好唔健康喎樓主